有無人每次睇新聞嘅時候都好緊張同留意個主播有無讀錯講稿？

每次講錯嘅時候，都會心諗等陣會唔會比老闆照肺，點會你讀錯哂

now新聞剛才出現「武漢肺炎」

每次睇新聞嘅時候都好緊張係唔係81台或83台, 係既即轉台or熄機

好似話
失業率未見底 讀錯成-> 失業率未見低

而家啲稿用哂共產黨啲字
Now報到食螺絲咁
真係好慘